[J-Pop] 大原櫻子討論區（3）

去到第3 Part 啦!
之前有聽過或者冇聽過佢既人都入黎睇下啦！

祝櫻子新Single「ひらり」銷量能創新高！
希望5月初次主演的音樂劇「Little Voice」演出順利!

櫻子official site

櫻子Twitter

櫻子IG

Fans開既微博

推薦歌曲:

最新single: 「ひらり」

最新single B side 歌： 「青い季節」

出道電影歌曲： 「ちっぽけな愛のうた」

首張個人名義single: 「サンキュー」

第66回紅白歌合戰，紅組打頭陣的歌曲： 「瞳」

「真夏の太陽」

10月武道館巡迴LIVE (必睇)

「サイン」

「こころ」和 「君になりたい」

「トレモロレイン」

岩岩開始入坑，琴晚睇完"她愛上我的謊"

近照：

歡迎李兄！ 係看電影認識櫻子嗎？我也一樣！
聽左「ちっぽんけな愛のうた」就中招

多D上來吹水！

我反而唔係因為電影認識，
係個時睇"戀仲"開始留意櫻子，
之後睇埋 cctvb 播水球少年就迷上左

上個月我家姐去日本叫佢幫我買翻 Happy 同 V 兩隻 album 先開始聽埋佢既歌

水球的櫻子好cute
恋仲 的妺妹洗完頭個樣也可愛！

可以看一下大野智主演的「死神君」的第一集，櫻子做嘉賓演一個醜女，演得不錯呢！

無錯，個時就係睇到呢下就中招了

聽櫻子的歌的話，可以聽去年十月武道館的live的 DVD, 比聽CD好聽好多。第一個post有幾首，可以試聽一吓。

lm

新po留名，聽日要番香港啦

留名

有冇睇到櫻花？

Model Press 的櫻子interview 中文翻譯。很好看的釆訪

收到月曆了
無2017年3月既

冇呀，有太多地方想去

好想去好想去

因為3月才出

個月曆今年4月至出年3月
d相我覺得麻麻地

東京？

係呀

Oricon 關於さくch的專訪

昨晚的melodix 藤原さくら環節さくちゃん驚喜登場

有人話「ひらり」似 楊承琳的 「曖昧」，其實只有副歌的頭幾粒音似吧！ D人真係有病

AKB48首「アイスのくちづけ」嘅副歌就真係8成似「Cloudy Heart」𠶜

下周二上NHK G嘅音番

這訪問做得很好！很多有用資訊。
原來櫻子在很多方面都有一定的決定權，不是任人擺佈的小孩。出道只3年，不容易呢！
期待「 Little Voice 」後櫻子會有甚麼改變！

新post留名
其實我都覺得ひかり有似曾相識既感覺，但up唔出似邊隻歌

呢種歌旋律的確有點大路的感覺，
不過配埋整體水準又真係幾高

作為fans最開心聽到呢D

櫻子好似高好多咁既

其實個人女歌手之中櫻子唔算矮

Victor 3條女詳細live report

「ひらり」次周 2832
比「大好き」1985 好，但不及 「君を忘れないよ」的次周4417

SoftBank Artist Push Push
送櫻子親筆簽名禮物

今次個方向好過 大好き 好多，
希望銷量之後繼續keep住有

其實「キミを忘れないよ」第3周開始急跌，但之後因為櫻子入選紅白而止跌回升，才賣到25575。
「ひらり」今周照目前日榜的走勢，我估計第三周會高過「キミを」的1235.

NHK個畢業歌節目除左櫻子外，都是較老牌的歌手，「ひらり」能和一堆經典畢業歌之間，都可以算是對櫻子的肯定。

4月22日 FUJI Next 播 TGM Fes 2017

正喎！
幾乎唱親電視都會播

唔知幾時播 3條女live

Little Voice 宣傳照

件衫真係好似內衣

同Glorious morning MV條裙差不多

香港5月上

必睇，不過可能好快落畫，到時要快手

NHK的節目宣傳

今天看選抜高校野球大會，聽到D啦啦隊用「恋ダンス」同「學割ダンス」嘅音樂

尋晚我都有睇
聽到 咁熟既

香港竟然有

一定入場睇！

電視唔拍啦啦隊太可惜

さくすず Model Press interview. 又是一堆靚相

第二同第三張夠哂調皮

model press真係超哂班

桜の花ひらり

好想瘋狂聽呢首電視live

櫻子IG 更新

超期待呢個完整的live收錄
後面兩隻海象定唔知乜好搶鏡

好多靚相

就咁睇上半秒好似好肥咁

仲有model press 今日個髮型攪到塊面好闊

後面隻野好似公仔

同後面隻野一樣

今次modelpress的相輸左比tokyo popline
popline又清點,又影得靚D

櫻子宣傳SoftBank 特別live的影片

下次 「さくch 」的特別版有這次live看

另一篇報導，D相差唔多

呢排時不時都開viva live黎聽
睇番個live 櫻子好似成日都撩個長髮吉他佬咁

長髮結他佬夠鬼馬，同埋好似係櫻子在拍出道電影前已認識

初期係佢教櫻子彈結他，亦有上她屋企教她

印象中係喺 Acoustic guitar magazine 篇專訪度講，唔知有冇記錯

今日上tokyo girl music fes

下月電視有得睇，到時應有人上載

櫻子IG 更新。「Little Voice」的發聲訓練。
櫻子之前講過唱外語歌的發音方法不同，會用到平時沒有鍛練的肌肉，所以訓練完會喉痛。
好期待對「Little Voice」完成後的櫻子會有怎樣的進步

TGM Fes 會場。櫻子商品攤位

今天live 的off shot

すず今天LINE Live 有櫻子

News links:
Model Press

LINE Live link

Model Press 相。在暗燈光下經常顯得塊面有D肥

TPL 的相好一D

櫻子IG更新
可愛的3人

Little Voice 官方twitter

與歌唱指導的花れんさん合照

終於有正式的歌唱訓練

依個look有番D初出道果陣個look既感覺

所以感覺好親切

佢平時出街都係呢個様，佢話冇乜人認得佢

今早鬧鐘新聞

題外話，昨日朗豪坊單嘢日本晨早新聞都有報

Testing

TPL 勁多相

個坐枱歷今早才收到貨，直送上門真係好慢，仲要俾$22運費俾送貸嗰個

好多老一輩既都唔識佢，上次去日本同d日本人吹水，佢都話未聽過櫻子，但JK唔會認唔到佢掛

搵左歌迷會訂😝

不太欣賞日本老一輩

TPL原來係最高質 (D相)

最近完勝MP

這女孩好似櫻子

GYAO 開始有 Sea Paradise 的Live睇了

黑貓白貓

90%似

廣瀨個廣告好正

所以佢做左fan

睇睇睇

櫻子IG更新。🌸🌸🍙🍙オニギリ

NEW
NHK「うたコン」
3/28(火) 19:30〜20:15（生放送）
内容：今回のテーマは、「あなたへ贈る 卒業・旅立ち 名曲集」ということで、テーマにぴったりの「ひらり」をNHKのオーケストラバージョンでお送りします。

今晚用apps 免費有得睇啊！

電視的話係nhk台？

Yes. NHK G

好cute! 令到我想食面

不過總覺得佢廣告個樣有少少奸

Thanks
今晚睇

坐定定等睇

開始

「ひらり」第3周 排43 銷量：1574
3周共 20511，已追上「大好き」總銷量

近兩天在日榜上番去27、28位，可能和近幾天出席較多音樂活動有關。

全場得櫻子一個後生，其他全部老餅

迫我聽一堆爛演歌同埋老套偶像片都未出櫻子

好懷疑呢個節目除左櫻子fans 外有冇後生嘅睇

Let it go

當然唔會有，nhk個名不嬲在日本都有點臭

今日把聲有D緊，不過對櫻子嚟講，呢首歌佢係唱得辛苦D，冇得放開嚟唱，要一直控制住把聲。對佢係一個好嘅考驗。

睇波好過

Cap 圖幾張

Jpopsuki 立即有今天的片 仲要係Freeleech

直播之餘,講完talk完全無stand by就衝去唱
我覺得算唔錯,好過頭兩個live了

之前手多訂多左個calendar,
有無人同我接貨?全新
地點可以就

唔知點解jpopsuki download個版本比我即場睇好聽好多。可能係我個舊ipad啲聲差D，或者個apps嘅問題

我又係訂多左個。

都係跟我山埃VVcity+ facebook香港fan group?

點解要訂多個

因為個陣心急,見vvcity遲遲未落單,
facebook個邊又平點,
諗住買左facebook個邊再取消vvcity
點知取消唔到,焗住要埋

我喺VVcity 訂2個攤分成本。諗住一個用，一個收藏。

富士周六鬧鐘新聞女郎 篠原梨菜 就係之前話似櫻子嗰個 Miss 東大

我都已經拆過其中一個

宜家睇真D發現面形同鼻形都唔似，同埋好似細眼左

#93果個似d

歌手の大原櫻子に似ているという声もちらほらあるが、「本当に恐縮です！本人に申し訳ない…本当に可愛くて、才能あふれていて憧れます。そういっていただけるのはすごく嬉しいです」と恐れ多いとしながらも、ちょっぴり笑顔を見せた。

我打漏左，是天氣女郞

其實只有一張半張相有D似。現在完全不似。

「Little Voice」制作發表會

嘟嘴相

傳媒報導：
Natalie

MP

Oricon

唔係即場睇冇得聽歌，但Twitter 有人話唱法同平時嘅櫻子完全唔同，好柔好warm.

Natalie有少見的 瑪麗蓮櫻子

有片：正！

第一張圖個姿勢好似家燕姐幅圖

因為係模彷同一個人

[/quote]
有片：正！
[/quote]

雖然唱得不算突出，但因為是刻意模仿原唱的歌聲，也算合格了。Over the rainbow 算平穩，不過希望正式公演時有些地方可以唱得放D，否則首歌會太平淡。
期待櫻子可以借這個機會大幅進步，將來同May J 拗吓手瓜

NEW
日テレプラス
4/29(土) 22:30～25:00
※3/30「ZIP!春フェス2017」公演の模様を放送します。

明天的ZIP!春 Fes 將會在4月29日在 日TV 播。又有得睇

突然發現JStarKan冇左Fuji 的CS台
日TV Plus都唔見左，要去小小佢先得

原來多人用嘅供應商(New Home, iSakura, JStarKan) 都冇 日TV Plus.
所以要靠JPOPsuki了

今天有insta live 但我竟然沒收過通知

果陣做緊野唔得閒睇

多野睇到覺得好忙

有片：正！
[/quote]

雖然唱得不算突出，但因為是刻意模仿原唱的歌聲，也算合格了。Over the rainbow 算平穩，不過希望正式公演時有些地方可以唱得放D，否則首歌會太平淡。
期待櫻子可以借這個機會大幅進步，將來同May J 拗吓手瓜[/quote]
無聽過原唱,
只係覺得同平時的歌聲有分別
但vocal學問既野真係唔識評

雖然唱得不算突出，但因為是刻意模仿原唱的歌聲，也算合格了。Over the rainbow 算平穩，不過希望正式公演時有些地方可以唱得放D，否則首歌會太平淡。
期待櫻子可以借這個機會大幅進步，將來同May J 拗吓手瓜[/quote]
無聽過原唱,
只係覺得同平時的歌聲有分別
但vocal學問既野真係唔識評[/quote]
D英文唱得幾似英文

瑪麗蓮夢露 vs 櫻子

Twitter follower 25萬突破。
好似破左好耐，佢咁遟至發現

係，可能因為升得太慢，好耐都唔check次

點解張相戴咁多戒指

Mini 的 100問100答 內佢話鐘意嘅飾物係存在感強的金色戒指

新一集 （亦係最後一集）さくch 度3女一齊食 台灣鳳梨酥，結果3人好耐都無法開口講嘢，好攪笑。

Judy Garland vs 櫻子

都扮得幾似

ZIP! 春Fes

呢個女仔扮櫻子 叫前田希美，是model 、女優

櫻子IG 更新。好看的髮型

依個look好正

「ひらり」You tube 今天終於破百萬。用左個半月。
實體銷量在今周的新碟出左後的2天仍留在日榜50位內（昨天50、今天47）比上周4只輕微下跌幾位，希望維持住慢慢跌，至少要過「キミを忘れないよ」

今早ZIP!ShowBiz 有昨天Fes的片段
「明日も」！

踊ろう班觀眾好多都好hea，入場霸住個位做乜

有其他人D fans未必理你

收到雑誌了。
日亞的普通shipping 都ok快

我無買左下角

左下角得幾頁可以唔使買

Web NON NO 的訪問

微博有一小段翻譯關於櫻子選擇上大學的理由

櫻子好識氹人，氹到友菜好開心

友菜是櫻子的大學同學嗎？

不是，友菜話太遅了，要下世才可以做同學

「ひらり」今星期的日榜走勢不錯

50 --> 47 --> 38

FC 今天有新相。

2017年4月よりさくらんぼテレビ20周年のキャンペーンCMや、「昼ドキ！TV やまがたチョイす」（毎週土曜12:00放送）のエンディングテーマに『Over The Rainbow』が決定しました！

唔知係邊首「Over The Rainbow」呢？英文還是日文？

さくらんぼTV 是山形縣的富士糸列地方電視台

感覺上英文版機會大點,
但我比較希望係日文版

正,聽日去hmv進貢多隻通常盤先

日本HMV?
香港買Oricon唔計的
四月中陪老虎去大阪出差，順便買多隻通常盤。不過可能沒有特典了

點解香港買唔計既?
都係買日版

會唔會D數據係同D鋪頭收集番黎

其實oricon嘅推定銷售數字只是從國內的一些參與店鋪的數字再估算出來。其實係唔準的。
例如oricon中「Happy」的銷量是7萬9千，但日本唱片協會則認證做金唱片，即是超過十萬隻。

名古屋電視台デルサタ的TGM Fes報導。
亮點是最後，「Coming Soon!!!」會成為這節目的ending theme

奧運出場歌手投票，是大家努力實現櫻子夢想的時候了，好似可以每天去投

有interview 新テーマソング歌手特集

淨係可以簡一個投
除左櫻子仲有其他想技

嘩櫻子上面班人好痴線

其實唔係官方投票，不過想佢可以排高D

可以每日投唔同人

Non-no 官方IG

和友菜合照

櫻子呢度個樣有種說不出的怪

呢張仲怪

4月7日星期五，11:55 - 13:55

櫻子出演 日TV 的ヒルナンデス

官方網站

唔知好唔好睇

諗起櫻子兩星期前的開Johnny特命搜查班7係都無乜人理

初音ミク 7000幾票

不過呢個網站未必好多人知，年中日本都唔知有幾多類似的投票

呢個算大規模、已有138萬票，每日投一次

咁櫻子咪輸哂

能夠入group A的投票已算好。其實個投票有3個group, 其餘的group B,C 冇乜人投。

瘋狂投櫻子

每24小時投一次

「ひらり」今周排48，賣1081。Total : 21592
和自己最好的25575 還差3983

推移：
16105 2832 1574 1081

睇個勢過多兩個月有機追到

未來5星期都要keep住500以上才有機會

single追到album已經好勁

我係指single的最高，即是係「キミを忘れないよ」

Album在Oricon 的成績是
Happy -- 74860
V -- 45004

不過miwa 同 家入最近的album 可能 45000都唔到

今次得佢一個嘉賓，應該唔會冇人理

希望有d聲氣啦，
感覺宜家俾親櫻子宣傳的資源都比較差，好似呢類咁，

好彩最近都有litrle voice的廣告在各大東京地鐵站比較注目

今次音樂劇比之前兩次規模較細，演出陣容亦較弱，其實比起其他的舞台劇，宣傳已經唔算少

今天無聊試用buyee去bid 日本yahoo拍賣的 Kimono Walker vol13
因為懶得等，直接用即買價買了，連手續費，運費等要170蚊都幾貴。
不過呢本嘢只在少數指定鋪頭賣，喺日本的fans也好難買到，所以貴都要科水

計計吓，近年的年輕個人女歌手，如 藤原さくら、レオちゃん、井上苑子丶西內瑪利亞、Anly 等等, 已全部試過tie up 電視劇主題曲而且係熱門劇（除左井上的不太熱門）只有櫻子未試過。

雖然話月9劇收視差，如藤原さくら嗰套係破紀錄低收，但首歌仍然大熱。スキコト首歌亦紅。係得西內嗰隻係收視同主題曲一齊爆死。
而藤原隻新歌tie up電影不論實體定係配信銷售都麻麻。

所以櫻子有現在嘅成績其實已好叻，因為佢tie up嘅廣告同電影都唔算大熱，最叻已經係「カノジョ」

讀賣新聞今天的pop style 有櫻子特集

Web 版

就咁睇月9作用真係唔大,所以唔俾櫻子就罷啦

依家真係唔好隨便擔大旗, 陣間又創歷史新低
最慘係西內, 下套月9 cast咁勁, 收視實唔會低過依套, 更加俾人感覺係人既問題

跟本就係卡士太弱嘅問題，而且相信劇情亦唔慌掂。否則唔會收視一直下跌。

不過月9主題曲只得西內唔掂，其他歌都紅。而且櫻子唔一定要做月9

連有村架純呢D拍套晨間劇都收哂皮
山崎賢人呢D直頭好似無左影咁
所以我估就算比櫻子唱到月9主題曲都無咩把握會紅

今年賢人爆紅喎，只係冇拍劇主力拍電影，同埋廣告多到㬨人

紅唔紅都要睇首歌本身，好似藤原さくら首月9歌銷量係櫻子最好嗰隻嘅3倍：76910

咁福山個名都佔好大因素既

要不是福山作歌比佢 藤原早就_ _ _

其實咁樣真係無乜意思

有無巴打識下載Gyao的片??
我用VPN+ IE/Microsoft Edge先睇到
好想保存八景島live同藤原櫻個集

B站有藤原さくら嗰集

藤原さくら自己唔係玩開主流音樂，所以佢自己作D歌hit唔起。今次隻雙A細碟都係番唱舊歌hit啲，自己嗰隻差D

但Someday先有MV睇
舊歌好似無

不過我都買左碟

上網訂？
來緊出album
今日公佈埋封面
好靚必買

封面真係好襯佢嘅音樂風格，好正。
我等Album才買

我係以配信銷售、Billboard 嚟計

配信方面 春の歌 已賣了個幾月仍然在各大榜，但someday 推出以來在各大配信都排低位而且迅速幾天已跌出100名外

Billboard 亦是 春の歌 排26，someday 排47

有fd去開日本叫佢幫我買左

我都覺得單曲未至於好聽到令我想買
但album一定會買

学割dance 花絮

好鬼可愛

「チア・ダン」暫時興收11億，總算過了十億。比預計稍少了一點。

櫻子Google教室

這顏色的衫好新鮮

官方twitter 照片

耳仔

靚女！

Google個功能好似好廢
抄同siri功能重覆左，但係弱化版

For Android phone

4月18日 即下下星期2 上 NTV 火曜サプライズ

4月14都冇，應該不會上music station 了

4月15日 星期六，關西TV

早上8:30 - 9:55 にじいろジーン

有櫻子 和 神木隆之介

ヒルナンデス官方IG

奇妙物語的組合

我有睇，開頭個幾集都好地地，
去到後尾d劇情愈來愈散，基本上你睇少一集都唔會影響到你睇套劇

又出photo book

都幾貴下，3200yen

往績顯示D相嘅質素應該麻麻地。但唔買唔舒服

買呀買呀買呀

但起碼有60頁，都算豪華

介紹中話係拍ひらり同calendar 時一起拍的。可能D造型會熟口熟面

呢排好窮

唔好直接用個堆廠景就得

可能係

シングル「ひらり」サブスクリプションオンデマンド配信スタート！

2017.04.08
シングル「ひらり」がApple Music、LINE MUSIC、Google Play Music、AWA、KKBOX等の定額制音楽配信サービスで配信スタートしました！

ぜひチェックしてくだい！
ひらり放埋上kkbox

第一天line music 排第二

咁叻叻

曾經上過第一

唔知點樣可以整個日本line account去line music比櫻子心心幫佢衝榜

櫻子毒愈黎愈深
巴打有冇其他正相岩攞黎做wallpaper可以share下？

多數用開official個月曆wallpaper, 不過微博冇update到4月

我其實有fanclub，你地要我今晚加密post在這裡

你無整到櫻子fc咩
有信用卡就整到

冇呀，諗住微博會update丫嘛

宜家太簡單，月費又只係300yen

其實唔係好明櫻子的photobook唔係專程拍一輯相，而係用calendar同單曲時拍落的周邊相
反而拍雜誌相就全部都好有誠意

低成本製作。獨立artists management 冇乜budget.

4月18日同時有2個番組

◎ザ!世界仰天ニュース
◎火曜サプライズ

而且只是小規模發行，街外冇得賣，只能在 官方web shop和little Voice 會場賣

出演佢老豆嘅節目，近排成日上日テレ，會唔會遅D有劇拍？或tie up一下也好。

我想問一下，雖然機會好微，但如果我在日本買到Kimono Walker vol13 的話，你們有人想要嗎？

點解要放??

唔知有無機會直接講佢個女

如果有人要我順手買多幾本

初出道時好似試過。之後「チア・ダン」早晨新聞好似都試過

好啊

19歲和21歳的同一個post.

新呢張靚D

我比較鍾意19歲果張

櫻子很久沒有update IG. 可愛

大阪某停車場內的櫻花，可惜下雨天陰陰，影出來唔靚

本周「ひらり」678

已經覺得好靚

加油！細水長流

Chay 官方twitter的圖，昨天的樂屋和櫻子相隣，所以合照。上年鬧鐘Live已經認識了。

櫻子個樣點解時光倒流左2年咁既??
好令人懷念的樣子

有網友在祖師ヶ谷大蔵站目撃大原櫻子拍攝

感覺其實個樣冇乜點變，變嘅係髮型同化裝

是和瑛士一起拍攝，不知在拍什麼？

是東京的地方嗎?

咁我贊成呢個妝

新劇?

好正

好似係來緊火曜サプライズ的拍攝,
有關櫻子住了10年的地方(祖師ヶ谷大蔵)的回憶

失望

宮城・セキスイハイムスーパーアリーナにて開催！スカパー！音楽の祭典『SENDAI OTO Festival 2017』への出演が決定しました！

『SENDAI OTO Festival 2017』
2017年9月2日(土) 開場12：30／開演13：30
2017年9月3日(日) 開場12：30／開演13：30
※大原櫻子の出演は9月3日になります。
会場：セキスイハイムスーパーアリーナ
チケット料金：8,500円／1dayチケット、15,000円／2daysチケット
出演アーティスト：OKAMOTO'S、スキマスイッチ、大原櫻子 and more...
公式サイト：

點解唔係RockInJapan
仲要其他artist唔知係乜東東，好明顯價錢太貴唔值得去

櫻子著藍色裙

RockInJapan 仍未公佈出場陣容呢。不過我以為只是rock band 才會出添

原來也不算太差，只是第一彈呢

出演（第一弾）は、水曜日のカンパネラ/きゃりーぱみゅぱみゅ/大原櫻子/OKAMOTO'S/スキマスイッチ

只在LINE Music 的活動宣傳短片，我地冇分。

幾特別嘅訪問，冇櫻子在場之下討論她的魅力。
我都話過佢係阿叔殺手啦
雖然讃美説話永遠會誇張一D，但可以明白點解櫻子圈中有咁多朋友，合作過或訪問過佢嘅人都話佢可愛。連「わたしは真吾」個法國排舞家也好鐘意櫻子。

今天去大阪城公園，幸運地非常好天。

在Tsutaya 買埋「ひらり」通常盤。
不過冇特典了

西內まりや的廣告四圍都係

係咪無little voice廣告?

好靚

可能因為冇喺關西公演，所以冇見過。

在戲院睇都得

今天15:00 Tokyo FM 生出演

原來櫻子也在大阪？！
櫻子IG 更新

大原櫻子
4/22「メレンゲの気持ち」出演決定

快去搵佢!
不過唔知你老婆批唔批准

上咁多呢D 2線節目唔知有無實質作用呢?
仲有說好的 志村動物園呢??

大阪鑄幣局距離我好遠

ザ ！世界仰天news 圖片。造型幾可愛

好過冇。其實除大歌星外好難經常上一缐節目。

呢個髮型正呀

現在富士做緊櫻子個節目啦！

すず碗麵

在書店找不到 ，但竟然神奇地拿了一本免費的kimono Walker vol 13

今朝行一個酒店附近嘅商場時，見一間和服店貼了一張kimono Walker 櫻子做封面的海報，立即入去問有冇貨，想俾$時，店員話唔使＄，做問卷就得，我話我係遊客，佢就唔使我做問卷俾左我。

上一期櫻井日奈子封面的，係放在店門口任攞的

大原櫻子が夢を追いかける子供たちを歌で応援！新曲「ALIVE」が『ライオンのグータッチ』新テーマソングに！

櫻子有新歌！

神木和櫻子的告知片段

節目中介紹櫻子的新歌

岩岩睇節目都見到, 你地真係快

頭先等上機無聊在twitter 見到，日本twitter 友真係快如閃電

上NHK 中午節目

上多D NHK好啊！為上紅白加分。

櫻子IG 更新。Butter beer 🍻.
超級可愛😍😍💕💕!

火曜サプライズ預告

櫻子個樣完全冇びっくり

即係夾好哂

「チア・ダン」日劇化。唔知櫻子有冇機會出演或者tie up?

Zipper 2017春季號

張相個樣有D怪

圖源微博

櫻子做主角！

眼袋好勁

sheshe?

3個人係度放閃

仲差幾多隻可破最高紀錄？

facebook官方page櫻子無啦啦宜家post她的google教室

差2500左右

今晚櫻子很可愛

火曜サプライズ的櫻子經常弾彈下好得意

今晚呢個節目真係好高質
佢宜家都好似仲係住緊個度

佢好似唔識路咁

櫻子嘅可愛反應同彈彈

櫻子超人

好耐無試過咁完整睇哂成part櫻子的電視，真係好可愛，原來佢住足十幾年都可以對自己地頭咁唔熟

櫻子ファン離れが本当に増えた感じがする。
Twitterで櫻子ファン辞める人が最近かなり多い。

何かなにやってもたしかに中途半端なんだよね…
其實我都一直有懷疑過好多twitter的fans已經走了unfollow左，連同like數都一直徘徊比較低的數字
櫻子的定位去返結他女甚至做singersongwriter可能先扭轉到頹勢

路痴

失左新鮮感就會咁。家入丶miwa丶等等都係面對同一個問題。
要靠櫻子自己找突破點了
其實D JK 3年畢業後轉吓口味都好正常
而且twitter 同 instagram 嘅follower 總數仍是慢慢上升中的。
Twitter 數較少因為只係staff而唔係佢本人

我手上多左1本kimono Walker vol13
有冇人有興趣？ 免費的。
可以在高登PM我

好呀我要

pm了

剩係打JK市場真係唔夠著數，
不過計比較大家出道頭3年櫻子都算幾成功了
唱片起碼做long seller,有新人賞，cd shop賞，紅白歌合戰女子第一人出場，武道館，

起碼贏左家入先，同miwa比好似都覺得櫻子略勝

同期的歌手裡，下面仲有一大堆好多紅唔到的，例如 新山詩織，片平里菜，山崎あおい等等

個人女歌手難揾食。

櫻子IG 更新。餓到要食道具麵包？

淡妝好靚

百度貼吧有mini 的100 Q&A 的翻譯

櫻子估自己27歲結婚。

30先都唔遲啦
做artist遲點係正常

櫻子IG更新。拍完沸騰ワード10

今次樣都唔出

櫻子講佢老豆,入面有佢老豆把聲

今晚又有櫻子的片段，應該不是生出演。
又是日テレビ
遅D會唔會有交收？

最鐘意嘅電影係法國女同志電影
想刻意製造曖昧嗎？

同レオ結婚啦

志村 來了！

實在大好喇，最想佢想呢個節目，
本身個節目已經好吸引

櫻子7歳已經好胃食

櫻子咁鐘意小動物，啱曬佢

但1999年點解櫻子係7歲？

應該係3歲

但片中點睇都係似7歲多過3歲

會唔會係根本就唔係1999年

原來左上角有寫係2003年，
仲見到高佢好多的家姐

好QQQQQQQQQQQQQQQ

巴打夠細心

因為特登去搵

ひらり在kkbox上架！
仲要有個中文名叫《櫻花紛飛》

有人直譯做「輕輕飄落」

輕輕飄落正常D

今朝聽左少少首新歌，只播左副歌，都ok

櫻子的歌都唔會差得去邊，
聽哂成首應該會更準確

新人
睇完恋仲、好きな人がいること入嚟

歡迎 Raedium 巴打，多D上來吹水

兩套櫻子都是配角
歡迎加入，多D留言呀，呢排櫻子日日都應該會有好多動態

聽過啲歌，都唔錯
雖然鍾意藤原櫻多啲

恋仲都多出鏡

Twitter 新相，電台節目

我都等緊藤原櫻隻新碟
最近一星期佢隻「春の歌」喺各大配信榜都企得好硬，可能因為套電影上左畫同正值賞櫻期。

恋仲最深印象都係洗完頭嘅畫面

今晚香港時間7點Fuji Next 台有 TGM Fes. 記得睇啊

好聽
我喺iTunes 買咗（同埋Someday）
不過春の歌唔係畀人插得好勁咩？ （原唱係SPITZ喎）

我諗遲啲都會買大原櫻子啲歌

集集都係沖完涼出嚟

推薦武道館演唱會的DVD. 好正

今日【メレンゲの気持ち】好好睇！有加長版本的8歲「Tomorrow 」演出。

Cap 圖

部分影片，可惜未有Tomorrow 嗰段

再一次做阿叔殺手，今次係魔術師

背景音樂有新歌Alive聽

Thank you 巴打
D人好快手擺上YouTube.

再一張相，出自Little Voice 官方twitter

久違嘅無聊糸列

冇公信力排行榜:10代男女認為唱歌好的歌手ranking

排第14算好

大野智

百度貼吧已經有今日節目DL

thanks巴打
百度呢排有料到,櫻子的節目都錄到足

好似只見到星期二連上的兩個節目
今日的未見,今日的好似係咩私生活公開
即呢個:

這兩個就係今天的

TGM Fes 好似cut 走左「明日も」

但「ひらり」實在唱得太好，改左少少之後好聽過CD!

反而「青い季節」可能因為首次唱live, 有D唔夠氣。
「踊るう」攪到D觀眾好high, 之前的歌D觀眾反應不大，但唱完「踊るう」之後觀眾反應好熱烈。

8歲唱「Tomorrow 」片段

呢個look睇睇下有點她謊的feel

好想睇高清

niwanimo : 补充一个：【20170422-日本テレビ-メレンゲの気持ち】密码：nx9x

有冇新歌link可以post下上黎？

#410 帖的最後1分鐘的背景歌曲。暫時冇全首歌

B站已有TGM 但低清

櫻子IG更新
今午NHK的「ごごナマ」生出演

TV 番組出演一覧

頭髮

好得意

有唱歌片：

鐘意男人邊個部位：腮缐

原來櫻子畫畫咁有sense,果然係日本妹

日本人畫畫係比香港人叻D

志村動物園宣傳照

5月3日晩再上新番，又是NTV

似乎用哂拍劇的quota來上呢類番組

幾時先有新電影拍

竟然咁破格上電視唱舞台劇的歌!!!
表演都有驚喜,
祝舞台劇大成功

チアダン客串算唔算?

欣賞櫻子追求不同的挑戰

之前訪問好似暗示之後可能拍電影
最近同NTV (佢老豆做緊嗰間）行得好埋，遟D或者有劇拍，睇吓秋季日劇有冇機會

歌練過好左好多，不過D舞完成度唔高，好生硬，要加緊排練啦

佢都話今次係佢最大嘅挑戰，我好偑服佢夠膽演這套劇，難度好大。相信經過今次洗禮後，櫻子會變得更全面。佢仍然係注目度高嘅半新人，只要有表現,自然會有人留意到，機會就會嚟。

我覺得櫻子在業界的口碑一直都好好
音樂節目同不同音樂人都喜歡讚揚櫻子
就算人氣未係爆得好勁
好多業內的人好似都好欣賞櫻子的能力

官方twitter 的相
Spiral Girl 的裙

Fan Club 櫻子blog 更新了。

首次在舞台上做主角，要記好多台詞。希望佢唔會食螺絲

睇左日記，
似乎綵排過程係好辛苦
要學好多新的唱歌方法
但好似櫻子話呢套舞台劇的台詞係特別少
反而難度在其他地方
こんなに台詞が少ないのに、舞台上にいる時間が長い役は初めて。

哈哈我睇錯。
最難在模仿其他歌手的聲缐同姿態，例如夢露櫻子好難模仿得好。

漏左幾張靚相

一位舞台劇記者睇完採排觀後感

昨日ミュージカル「リトル・ヴォイス」の稽古見学。2幕の荒通しを拝見。大原櫻子ちゃんスゴイ！これに尽きます。真悟の時からわかっていたけど、驚異の21歳！と改めて。安蘭けいさんのダメママっぷりが新鮮で難役。そして山本涼介くんが立派に成長！「曇天に笑う」初演稽古を思い出して感無量😂

櫻子今次做主演應該可以好好地擴闊人脈

岩岩先聽
hirari好似降左key
不過穩定左

不過踊ろう依然咁正

啱啱聽咗ひらり，真係幾好

台灣歌迷會facebook好似已經有

頭先係果到睇完

所以唱得輕鬆左？

對唔住
我都曾經聽過你的歌聽，質素都幾好，又係singersongwriter
可惜你紅唔到

不過紅唔紅到有時係取決於一個機會，而且山崎あおい冇記錯的話她有幫其他人寫歌，也可以其他身份活躍。

5/03 (水)9:00~9:54 今夜くらべてみました

宣傳照

呢個髮型有D突出自己嘅缺點

唔緊要啦，已經慣左櫻子持續大面

Little Voice 公開一D採排片段

點解櫻子剩係瞓喺床上面咁舒服嘅？真正的床上戲

好彩係睇書,
唔係既話會誤以為有重病

指原莉乃twitter. 讃櫻子

来週のこんくら、大原櫻子さん。
可愛すぎて、大原さんブロックじゃない時もついつい見ちゃう可愛さ。。。
余分なものが顔にない。さらに余白もない。震えた。ファンになった。←単純

指原係世界女，好識講嘢，不過見到佢讚櫻子都仲係好開心

指原+大原
因為電視節目拉埋一齊？

5/03 (水)9:00~9:54 今夜くらべてみました

指原是主持

唔知乜雜誌

Little Voice 採排

聽到新的劇中歌

張相好似無放平來scan,搞到有點扭曲左

呢度發現左好多正野

謝巴打
斦有有 #大原櫻子 tag 嘅微博都會出現在這裏，好似叫甚麼超級話題之類嘅嘢

今晚記得睇志村動物園啊！

日本テレビ「天才！志村どうぶつ園」
4/29(土) 19:00～19:56

日經Scan 圏地榜 女藝能人篇 2017
應該係2016年尾的統計

櫻子在注目圈中心點附近，即係一個正常的注目藝人。
Gakki穿曬頂好攪笑.

搵唔到櫻

注目zone 中間淺綠色字

Photo book 偷窺一吓

Twitter D相，櫻子嘅反應可愛過D小貓小狗

原來係來自IG

都唔夠有村架純大啦

好可愛

貓派定狗派？櫻子fan一定知啦

原來係狗派！同我一樣

我🐈派，不過鼻敏感唔可以養

櫻子係咁叫好好笑 比著我見到咁多貓狗應該叫得仲勁
冇見一排佢做咩塊面好似圓潤左

好似咁少頁數咁既

60pages

太為食
其實一直都係大圓面，只係睇吓髪型遮唔遮到

我都覺得塊面真係越來越肥，
可能要控制下飲食了

ig條片望落又真係無咁肥

櫻子係腮骨闊，正面冇頭髮遮一定好似好肥，除非削骨否則冇得救。

好似ig 段片咁，只要斜少少睇就知其實唔肥

感覺好似好多女星都不停增肥

例如？

昨晚播放嘅ZIP!春Fes 暫時未搵到片，睇住twitter 片先

明日も

ひらり

MC

大面架純 土屋太鳳
仲有miwa

土屋唔算太大，
但miwa的確大得有點不正常

Little Voice綵排場地介紹，明天會有櫻子唱歌。

祝レオちゃん初武道館，櫻子送的花。

我諗佢地唔係有心增肥既

大日子!!!

今日有櫻子的歌唱片段

呢個至啱

Twitter 上的櫻子的素描

呢位畫家鍾意的artist都是比較年輕的
大多都是20代初

thanks
希望向右上方向進發!!!

Little Voice 的櫻子interview

富士Music on Saturday 深夜音樂番組5月ending theme 「青い季節」

原來今晚櫻子上嘅番組係春季黃金時段新番嘅收視冠軍。希望今晚也高開。

今晚嘅番組！

5月3日（水）NTV「今夜くらべてみました」（21:00〜21:54OA)

日本fans已收到貸

原來櫻子已被安排上好節目

好似好大本

其實係明晚，一直以為今日係星期三

Little voice的袋及product在CD鋪裡出現

巴打去看時可以在會場買

Interview 加靚相
這樣的櫻子最可愛

小時候的櫻子IG

今晚節目免費睇

嘩!!!
呢個又係幾歲?

係呀,仲會買埋photobook

5歲

依幾張好正

呢張相正，出處不明

櫻子IG 更新，子供の日

此外有twitter 相，沸騰ワード出演

twitter果張好靚

今個月果張好似hea左少少

呢張面容有點僵硬,
呢排唔知點解覺得櫻子悶左少少,性格唔係好出

都係等睇Little Voice啦

近排迷左櫻子 但好少有中文資源

歡迎 Gakki BB.
內地 b 站開始有D
有人幫MV加了中文歌詞，而且像志村等節目係有人做字幕的

我有睇呀。果個叫Gamlong的up主做左

但首Hirari仲未有中字

Ps.其實好耐前睇戀仲有留意過佢 係近排先入坑

岩岩tao左佢隻新碟順便tao埋結衣既碟

大家都要努力賺錢了

廢青緊

Btw 知唔知佢今年仲會唔會開演唱會

估計可能下年至開。

希望年尾搞

正路要再出大碟先會開全國tour

藤原櫻做tower record一小時的店長，幫手賣櫻子的CD

起碼要等佢出多一兩隻single先再有album出
暫時未出碟既係咪得 ライオンのグータッチ主題曲 一首?

Yes. 呢首Alive 似 B side歌。
應該出多一隻single 之後出album

下周六開始J2做「逃䎵」，又可以重温一下

櫻子IG更新

收埋自己三分一面的自拍

舞台劇即將開始，要步入櫻子缺乏期
希望快D到月尾，到時應有新歌同出single 嘅消息。

計番之前個間距，應該都要7至8月先有新single, 邊有咁快有新消息

通常出碟前一丶二個月有消息，七丶八月出碟嘅話，6月會有消息

Spice的interview 嘅相

little voice的新report及動畫

櫻子IG 更新。媽媽的🍙🍙😋😋

報知 sports 的 interview 相片

今朝的sports報知 有櫻子interview

我覺得今次依套衫既好睇

日本fans自製幾靚嘅背景圖，好過Fan Club嘓個
下載嘅話請去俾個like.

有水印是美中不足

個水印算細，有D大大個

舊電影版主角Jane Horrocks vs 櫻子

今周「ひらり」又升返少少。希望捱耐D

さくらちゃん的「Play」首天第5。好過件JY

原來已經出左

叫做少少安慰,
JY呢D韓風野就算罷啦

不過睇數字似乎真係好慘淡,

連第一的ゲス的首日銷量都係得6,210枚

照咁睇櫻子真係算好叻

Little Voice twitter 嘅相。好可愛

咁夜仲開工,辛苦哂
努力會有回報的!!!

好QQ啊
頭上有隻盤

巴打可以去睇真係好羨慕。睇邊場？

我戀愛了

好似係27號

雑誌 掲載一覧はこちら

2017.05.10
NEW
5/10発売 週刊文春
※インタビュー

週刊文春 好在係訪問而唔係被爆料

呢本野比乜野目標觀眾睇？
又會咁濫連呢D都上

原來「うたコン」音樂節目中最高收視，可能多老餅睇

日TV D 綜藝節目贏曬

文春政經娛樂都撈

淚B巴打你好，得閒嚟吹吓水。

新interview. D相好似都係新。不過同之前差不多。

Twitter 有人放左3張Invisible 嘅相

我覺得櫻子用深色唇膏唔好睇

我指太鮮紅的

唔知點解買藤原櫻啲新歌平咗，剩低嘅買咗三首櫻子嘅

櫻子乖乖女, 唔會中文春炮既

我覺得第二三張都幾好睇丫

iTunes

櫻子FC 有新嘅短片。Little Voice 公演直前。

今晚 さくらちゃん 送禮物俾さくちゃん

其實點識？

櫻子IG 更新，要告別長髮啦！ 有D懷念bob 頭櫻子

さくらちゃん未主流出道前，櫻子去睇佢的live house 表演，之後櫻子去後臺打招呼而識的

咁又話長，櫻子的標準真係短

有啲似Love Song

明明仲好短

係，不過短髮女仔真係好有魅力

Little Voice都算隆重其事,
出咁多咁靚既products,
仲要圍繞住櫻子來出

5月28日 19:00 WOWOW 會放送 レオちゃん的武道館live

因為櫻子係整個劇嘅中心人物

期待, レオ的Live真係睇到人好舒服,
永遠都有保證

櫻子IG更新，剪髪後第一張相。

今日twitter 好多人j 櫻子同真劍佑喺IG 嘅對話，因為兩人未合作過。但會唔會已經合作左而未公佈？
妄想mode中

out左,唔識真劍佑

好睇

「チア。ダン」男主角
花牌情緣
Jo jo

Jojo原來有拍真人

山崎賢人做東方仗助

無意中發現櫻子拎住呢支係芫茜膏,
咁橋今日係AEON某corner見到一堆芫茜product,買左一堆返屋企
真巧合!!!

近排好似突然出左好多芫茜產品

日本人近期興食茜

Little Voice 官方twitter 相片。明天立次表演時可能係類似髪型

Modelpress 靚相，新髮型和劇中造型。

有D相影到好 我冇貼出來，
有幾張櫻子真係有D肥

無計啦，唔遮兩邊面的髮型一定係肥

係,明明味道好古怪

係咪呢張?

今日好多相，因為好多媒體有報導。

第二張隻手臂

肉肉的

官方twitter 相

櫻子笠左外套細粒左好多

一日百變

今早新聞片，昨日的公開帶妝排練。

初日花牌

再睇多一D嘅帶妝綵排片

原來さくらちゃん也有送花，好靚 ，實用過送花牌！

さくらちゃん送給 櫻子的雞腎

真劍祐也有去睇初日，唔知佢地點識？會唔會已經靜鷄鷄一齊拍過電影？妄想mode又嚟。

唔係チアダン咩

又係噃，不過應該冇乜機會識，宣傳冇一齊過，櫻子戲份係後加的獨立拍，綀習一日，拍一日。

可能慶功果d時候識既呢

可能

代表Little Voice 所有參與者為山本涼介送上生日祝福

普通shipping 終於收到貨。其實昨天已到

有D嘢未睇過

特典1，2好多都冇睇過

呢隻我都買左

特典好睇嗎？

唔記得了

印像中好像有1/2隻碟我睇唔到

壞左？

我淨係買左港版都覺得幾肉赤

好似話咩地區睇唔到

吓？！今晚試吓先

我全都睇到喎

太鳳巴打你好

係咩
我用ps4播
睇唔到就無理佢了

我用BD機

The Gift電視節目,藤原櫻送野比櫻子

唔知真定假，佢話初去東京識唔到朋友，櫻子好似係第一個

好誇張，咁關係咪仲close過同レオちゃん

不過レオちゃん係同鄕應該friend D

櫻子咁重都抱得起！強！

呢個女仔好似櫻子

突然發現個apps多左 日テレビplus 希望捱到31號可以睇到ZIP春 Fes Day 3重播

你唔講我真係會當左係

姐姐小心條腰呀

櫻子IG更新了一段彈唱短片，但冇聲音，想大家估係乜歌。
有人估中係 関取花的「めんどくさいのうた」

唔知點解拍片總係左右倒轉

「チア・ダン」6月15日香港上畫。香港預告已出，聰明人會見到櫻子出現，不過冇「ひらり」

日本fans自製瑩幕背景，今次冇水印。拿了的話請follow 同 re tweet 製作者。謝謝

再多一點little Voice 影片

今次的片真係零舍多

一些正面評價：

#大原櫻子 さんの舞台 #リトル・ヴォイス 「スゴいですね！いてもたってもいられなくて、日曜なのに電話してしまいました！」 #読売新聞 演劇専門記者が本日昼の部を観劇して感激の声を伝えてくれました。「観ないと損するから」と口酸っぱく推しておいてよかったー！#さくふぁむ

香港名編劇賈偉南

櫻子更新左FC blog. 希望佢好好保養喉嚨

和IKKOちゃん合照，那掛布保養得好好呢！

高橋和也 和 池谷のぶえ 𪊴祝生日。
劇組這兩星期有4人生日

另一篇較誇張嘅評論

不停話可愛、可愛丶可愛。

希望可以頂到尾唔好傷到聲帶喉嚨

有日本fans 找了部分歌的原曲。可以用來比較一下櫻子扮得似唔似

Vivi7月號有櫻子

靚相一張

個封面好恐怖

真劍佑改名叫新田真劍佑

咁多餘

點解恐怖

好無謂

我覺得5個都唔靚

今次ViVi 可能有幾頁

唔知係乜，周邊商品？好靚

FC 櫻子blog 昨天又update左

腳呀好正

經常運動的健康美腿

鬼龍院又去左睇Little Voice
叫櫻子做 dangerous 櫻子 ，唔知乜意思？

櫻子IG double update
Happy birthday to 日澤さん🎉

瀨川あやが twitter 觀劇後同櫻子合照

又一位乃木坂成貝表白啦，櫻子可以溝佢啦

Little Voice 官方twitter

日澤さん之前話櫻子叫一次佢個名佢就覺得自己年輕左5歲，依家變左BB未？

好想聽吓 櫻子唱sing as we go. 咁高音睇佢唱成點。

櫻子要唱高音真係要練好多先得

小林係櫸坂架

生面口

係喎，雞乸咁大隻字寫住欅坂我都睇錯，思覺失調

已經比初出道好左，希望繼續進步

同日澤さん開心睇場刊，櫻子真係平易近人

呢個角度淨係見到門牙仔,好可愛

前日聽咗ひらり 覺得好正 但之後喺apple music聽佢其他歌又覺得麻麻 於是呢兩日剩係狂loopひらり

六文錢兄你好。櫻子早期D歌比較JK向，上隻album開始想轉型，期待之後有多D唔同種類嘅歌。
我個人較鐘意「ちっぽんけな愛のうた」

城田優IG 昨天觀劇和櫻子合照

#日本で1番この役が似合うんじゃないかと

蘭壽的blog. 原來昨日成班the love bugs成員聚會同觀劇

剩係V同happy已經完全唔同氣氛

舞台劇應該來來去去都係嗰班人

都有好多演員丶聲優丶偶像會好似櫻子咁間中去做吓舞台劇。

我本invisible ，打電話去VV City問，原來俾日本海關扣查要補資料，攪左兩星期都未寄到嚟香港，今次真係invisible 喇

咁慘

呢幾張阿東大之花 篠原梨菜 又有D似櫻子, 都幾可愛

你有冇買自己本photo book?

來自共演「わたしわ真吾」的加賀谷一肇 IG

photobook我冇買到呀，主要買音樂相關既野

希望今年出多一隻single 同 album

東京公演還剩三日，櫻子就嚟可以free番出來接吓job啦！
林田巴打應該差唔多出發去睇？

聽日出發,睇星期六

等你repo

玩得開心D。

Thanks

今集18:40多左40秒副歌前面果段

Thanks 巴打

櫻子另一條女又嚟睇劇探班啦。

來自重本ことりtwitter

櫻子IG更新

啤住搶mic嗰位，好可愛

花れんちゃん的twitter

乖乖摸摸頭

明晚WOWOW 有レオちゃん的初武道館live
萬勿錯過！

The Love Bugs的池田美徍的twitter

呢個係live band leader,今日真係正到爆又感動，明日係東京終演日，
返來香港再慢慢報告

有得好近距離睇櫻子，有今生無來世

期待中

好羨慕

坐右邊第四行，有段戲櫻子就從後面走來，大家望哂去後面，一見到櫻子咁近，我個心都幾乎跳左出來，之後仲停正第四行，我條頸拎住佢方向望到佢細唔敢貶眼，
就算坐第一行center都無咁近距離，真係好滿足
全場櫻子表現仲要上哂身，未見過咁勁的櫻子

同面對面見的距離無分別

一生無憾

完全係，
不過櫻子真係有好多段在樓上的床跳來跳去好大動作
旁邊係一隻假窗，前面又高又無遮掩
有點替佢覺得危險

岸谷五朗さん、hayuruさん、藤原さくらちゃん、家入レオさん、佐野ひなこさん、広瀬すずちゃんが観にいらしてた！

握手してくださってありがとうございます🙇💗

今日東京公演千秋樂，好多明星

想問勁係指演技定係唱歌？

演技尤其勁，全程投入到好緊要，入哂戲
唱歌都放開哂聲來唱，所以有幾下觀眾都鼓掌得特別大力
完全係強大的表演天才

巴打昨日睇日場定夜場

一點個場

近距離接觸

上次演唱會坐第二十幾行，今次補返哂數
在我旁邊時，仲要有大燈照到好光，睇到櫻子的皮膚
妝好似唔厚，但皮膚低係好靚

好期待出碟

佐野ひなこ好耐冇同櫻子合照。

此外，今日櫻子全家 和 桐谷美玲 也出席。

今日同花れんちゃん和扇谷研人合照，來自扇谷研人twitter

桐谷美玲都睇咁俾面

佢地兩個耐冇合照到我差d唔記得左佢地fd

真係唔知幾耐無影過了

昨日佐野同すず坐埋一齊

坐樓上睇舞台劇真係要帶小型望遠鏡。
忽發奇想，如果有可以影相嘅小型望遠鏡，就可以神不知鬼不覺咁影到相啦！

外國睇歌劇可以用小望遠鏡，唔知日本舞臺劇俾唔俾用？

其實睇舞台劇個場係唔會大到去邊,以天王州為例,都係得700幾個位
因為真係要夠近,等大家睇到台上演員的表情

櫻子FC blog 更新了

櫻子IG更新了

終於可以鬆一鬆去睇花，

TLC 巴打你好

補番IG嘅相

呢個look好新鮮，
頭先睇完新日記，又再次睇到眼濕濕
呢個舞台劇生活真係令我認識左另一個櫻子
宜家多左份敬佩的感覺

無事17公演、終えました。
はぁぁぁ!!
キャストさん、スタッフさん、本当にお疲れ様です。

これから富山と、北九州があるけど、とにかくこの連日本番は東京で、体調管理に徹底してました。

怖かったぁ。
風邪引かなくて、怪我しなくて千秋楽を迎えられたことに感謝。

とても充実した日々でした。

櫻子都好感動恩自己無傷風感冒或受傷(因為真係好大動作)
咁忙都keep到健康，證明身體管理做得好好

櫻子夠膽接呢個job, 我已經好佩服佢。
高橋和也話當初佢唔認為日本有年輕女演員可以勝任呢個角色，所以唔敢接個job. 直到佢睇左櫻子嘅武道館錄象才決定上埋櫻子同一條船。

真正用努力同表現來換取口碑

如果出DVD/Bluray絕對建議大家買
此作令我愛上睇舞台劇
下次可能都係想睇舞台劇多過concert

兩樣都睇吧！

呢隻碟真係必買。平時唔會見到咁嘅櫻子。完全耳目一新。廣告完畢

咁每年就要為佢去兩次日本

日本唔嫌去得多

如果老虎批准去睇櫻子，一年去十次我都願意，不過申請暫時冇乜可能獲批

呢張係唔係場刋入面嘅相？幾靚

無打開過來睇，包括d goods都未開封
今晚睇睇佢
另外一拳巴打，我當日拎多左一張會場fanclub特典postcard,重覆了的，你有無興趣？

當然有啦

櫻子IG更新。 好似細路女
邊個咬佢？

櫻子的確係細路女呀
咬佢的是不是安蘭媽媽

又砌台準備兩日後的富山公演了
呢個台真係好多機關，工作人員好厲害呀！

8月9日 7th single

仲有Zepp tour 6埸
有人懷疑7丶8月會有電影或電視劇拍

☆CD情報☆
大原櫻子 7thシングル
「タイトル未定」
発売日：2017年8月9日（水）

●初回限定盤A（CD+DVD）VIZL-1225 ￥1,500+税
●初回限定盤B（CD+DVD）VIZL-1226 ￥1,500+税
●通常盤（CD）VICL-37312 ￥1,200+税

※CD収録曲数未定、各ジャケットと各DVDは内容が異なります。
※ツアー優先先行予約シリアルナンバー封入（初回限定盤A、初回限定盤B、通常盤初回プレス分のみ封入）

********************************

☆ツアー情報☆
10月11日(水) ＜北海道＞Zepp Sapporo
10月18日(水) ＜大阪＞Zepp Namba
10月19日(木) ＜大阪＞Zepp Namba
10月25日(水) ＜東京＞Zepp Tokyo
10月26日(木) ＜東京＞Zepp Tokyo
11月2日(木) ＜愛知＞Zepp Nagoya

※詳細は後日発表！

終於等到

八月頭都算還好，今年內可能可以追趕多隻新album

呢個tour唔知有無新歌呢

Alive 😂😂

新single 咪係新歌law. 唔知tie up D 乜？

唔知有無新大碟的歌，或者係好似1st同2nd live咁d歌疊埋一齊

不過都開心既，開tour係賺人氣的好方法

今年開個小規模先，下年再大攪。今年呢個D舞台應該慳皮D

即係今年呢個淨係開6場

唔知仲會唔會有跳舞
剛剛翻開場刊來睇,的確有巴打你上面的圖
另外介紹櫻子個part仲知多左原來櫻子的一專銷量已突破10萬,成為金唱片

Happy 是在2015年11月認定為金唱片

以上二條link 可以找出實体銷售和網上配信銷售的金丶白金丶百萬認證

配信銷售，櫻子歴來只有二隻歌過十萬download
但都唔係under 櫻子個名

來緊繼續挑戰，一定要紅首勁既

去左槇原敬之嘅live
最鐘意素顏櫻

昨天櫻子番左大學。乖乖

今日富山公演兩場。昨日仲番學，真係乖乖

最強同學，但點解會唔夠5cm距離

好似係5m

眼殘左

咁講法應該係無搭到訕

搭訕左都唔會同女友講

有咩所謂 R埋女友做sakufamu

跪算盤

Zepp tour
係咪得呢六場

唔排除加一丶兩場 （東京丶大阪）

thanks brother
今次去唔去

聽聞係all standing

有咩所謂, 上次有位都坐唔到幾多分鐘啦

今次可以近D睇櫻子, 不過相信舞台方面會慳皮D

すず呢張相有D似櫻子

孖妹個名唔係浪得虛名

不過要好早去到霸位至得,如果唔係就變左企最尾

現在才知櫻子拍過呢個廣告

JVC耳機-大原櫻子"舞台篇"

JVC耳機-大原櫻子"房間篇"

JVC耳機-大原櫻子"舞台+房間綜合篇"

原來JVC係出耳機的

櫻子IG 更新。
さくちゃん@富山城

請注意體重

「恋仲」洗頭相重温

又食好野

日テレビ The Music Day 好似有投票，大家得閒去投吓

話咁快又到夏季音番sp

終於收到invisible

超大本的，小心keep

投左，多謝一拳巴打落力幫櫻子宣傳

請巴打們出力投票啊

原來櫻子2011年拍過這個mv

另一段

11年即係15歲啦
原來櫻子為左入行奮鬥左咁耐

原來櫻子有幫呢隊Fis block拍過幾套MV, 仲好似做埋dancer

44秒開始

40秒開始個dancer

初中二時已入了藤賀事務所做舞者

櫻子IG更新，外卷髮很好看

Fis block 的 PV 加長版。櫻子15歳也很可愛

今天上福岡的電視節目

櫻子IG連續更新。久違嘅攪鬼表情

今日上福岡的地方電視

事後合照

第三格塊面扁左

第二格好似狗仔

第一格都似

會唔會組團去睇concert?

我睇了舞台劇，要再隔耐D或下次先
其他巴打睇下點

好想，不過申請permit被拒。
有冇其他巴打會去？

有d興趣

一定去
不過未知去邊場

一樣的髮型，一樣的表情

さくすず

櫻子個頭靚D

櫻子IG followers 突破130萬。恭喜恭喜🎉

望住129萬唔知有無一個月
終於有得升，完左舞台劇繼續進發！！

希望今年內升到150萬

櫻子IG更新。玉井詩織的生日會。
令我想起「サンキュー」
淡妝真好看

萬聖節巡遊同花花著同一套小紅㡌衫

點解咁都撞到衫

可能唔同年

櫻子IG 再次連環更新。為mini 拍照。可愛的Earrings.

紅色的眼影

未去過日本。想知係咪要買左隻新碟再抽飛？

係呀，會有個網俾你入去抽

中左之後再找代購去日本便利店俾$ ？

今日有人目擊櫻子睇musical "Les Misérables"

網上版vivi 7月號櫻子專訪。中文版vivi 應該8月號會刊登。
唔太鍾意佢太濃妝。

要問下林田巴打，上次雖然抽到，但我嫌煩見有人放就買左

櫻子IG updated.
Watch "Les Misérables" with 生田絵梨花

無錯,上次3rd tour我exactly就係上網抽中,
然後好似網上搵到個在日台灣人,叫佢去便利店入我的抽中的資料俾錢

但真係好麻煩,要日日好緊張咁問佢搞成點,又驚佢入錯資料
最後去到日本印張飛出來先知個位超後,第24行
所以以後想睇的話情願比貴少少,等賣完後買二手飛算,起碼保證到自己坐邊度

我覺得好正,
雖然個樣好似無左櫻子的特色,變左同好多人撞樣咁

我怕黎緊越黎越多tour要check身份咋，最近乃木坂d tour都開始有check
所以最安全好似都係上網抽

今次入左fc應該唔洗食炒價

舞台劇都無check到
邊好似無咁嚴

我怕個趨勢係越黎越嚴打二手飛咋

原來小名川高弘(即係靚仔Keyboard 手）喺「カノジョ」嘅audition 時已經幫櫻子彈結他，support team 中可能最早識佢。

NTV 的 「The Music Day」沒有櫻子
Rock in Japan Fes 未公布晒，暫時亦沒有櫻子
TBS的 音樂の日 未公布名單

個樣好似方力申o個個?

FNSうたの夏まつり係咪連網站都未有

呢個係咪富士台超長時間o個個?
好想櫻子上一次Rock in Japan Fes ,好似從未上過

未有

Yes. 作「青い季節」嗰個

咁到時都抽左先。 你地諗住睇邊場？

可以的。一齊去睇啦

利申巴

上半年循環最多既一首歌(within今年出既～

黑虎巴打講緊邊首？

對上兩次旅行都係去東京, 今次應該會去下東京以外既地方

櫻子ig兩連發錄音post
似乎櫻子開始在意自己被越來越多人話肥了

真係肥左，冇計

新single 錄音。Title 未定。
錄音前後😂😂係咁易瘦就好

ひらり

其實算係神曲,無大hit有點可惜

B面都好聽～

係哬，而且我好鐘意「青い季節」MV 中櫻子嘅造型

可能太大路。而且ballad 喺日本好難大hit.

好耐冇見櫻子D新聞咁高點擊，一日有六十萬hit

今日すず新片「先生」主題曲解禁。唔會又係tie櫻子卦？

櫻子的人氣其實keep到咁上下真難得
真係要好好發揮

等我又開下幫佢加一個先

15號果場得葵芳有得睇

咦 頭先睇又唔係
好多到都有得睇

睇就要首周啦

主題曲唔係櫻子。係スピッツ

都正路呀，兩個唔係tie得太多都係好事

今日見到一段戀仲時期的片同真夏之太陽live,唔知有無機會有高清睇

好cute cute

釆排中，可能是SoftBank 的 live
唔講都唔知係さくちゃん

張圖邊度來架??

知道了,結他手的insta

modelpress的人氣keyword都有櫻子份

少有。
覺得今次首single 會係快歌。之前3隻都係慢歌

快歌可能都有機會紅

櫻子既歌真係好有活力輕快
踊ろう、頑張ったっていいんじゃない、青い季節
特別係youtube睇演唱會版既踊ろう

ひらり係另一種風格，不過都係百聽不厭
櫻子有冇黎過香港開演唱會?

唔好話演唱會，有冇黎過香港都唔知

去都去台灣先

香港太少人識佢，除非佢有歌被改篇廣東歌，或做番套大熱日劇啦

Groot 巴打你好。我都係鐘意輕快嘅歌多D。

好努力咁做緊周日SoftBank premium Live 嘅采排。

又手痕揾代購買舊雜誌。B=Pass 有雙面櫻子海報

你買埋買埋咁多係咪收埋哂係公司

櫻子封面嘅就收埋屋企書櫃，其他放公司。

D書咁慘屋企都無得返，
唔係封面都買埋咁癲？

個月曆就真係好正

有時唔係封面都有好多覯相，好似早幾期嘅b=pass

第一張的橫顏真美!!!

林田巴打有透視眼

如果有透視眼就不得了

突然好無聊,想黑下櫻子

頭兩張邊係黑

我鐘意第二張

我又來。高中櫻

第二張好似藤原櫻

岩岩去睇完啦啦兵團
櫻子出場得2-3秒

準備一陣睇，有無兩首歌聽補數？
睇trailer轉左做垃圾owl city

插曲半首 主題曲全首

正！

岩岩睇完呀？

我星期六睇

嗰2丶3秒練左一日

睇完，比想像中高質素好多，
同樣競技，當年水球慘不忍睹

青春，結尾少少感人既

真係好多笑位同埋催淚位
suzu演得幾入戲同青春

好想櫻子再拍套類似他愛上我的謊既電影

拍乜都得有主角做就好

初頭以為有份演

レオちゃん又再tie up 福士蒼太的電視劇

第四次

明天一早去睇早場

唔知櫻子嘅新single 幾時有消息

快點出歌名啦!

昨日七夕櫻子都冇出浴衣相

7左。昨日只是東京disney開始七夕活動，日本七夕係7月7日

喺嘉禾荃新天地睇8:50早場，得幾個人，等如包場

我喺鄕土嘅短評同櫻子宣傳貼文😏😏

典型日本勵志片套路，一套日文戲名已講左結局嘅戲，劇情亦沒太大波折，一切如預期進行到尾。有笑點有感動位，有青春美少女，算是合格嘅大路戲，冇嘢做唔想喺街淋雨又冇其他戲想睇嘅話，都可以一睇。

演員方面，天海戲份比想像中少，話係魔鬼教練但一直唔覺佢有幾魔鬼，早至中段甚至失左蹤。做這類熱血教師佢駕輕就熟，冇乜發揮。

其他少女角色都係做番自己冇乜難度，最難係跳啦啦隊舞，其他冇乜發揮。
主角廣瀬すず算係十代日本女演員中較突出的，長得可愛，顏藝幾有趣。不過可能佢太多黑歷史，總覺佢有少少邪氣，做霸凌其他人嘅女學生較適合，做為人打氣嘅少女有D唔夾。
近期做KATE廣告成日電視出現嘅中条彩未，幾年前做美少女驚悚片「零」中的冰山美人好驚艶，今次跌番落凡間，中規中矩。
反而做肥妹仔富田望生幾得意，咁鬼肥但動作靈活。
無端端改個無厘頭嘅姓嘅新田真劍祐，做女主男友，外型幾爽朗討好，又被力捧，未來一丶兩年應有機會上位好多戲上。

［宣傳時間］最後客串演出嘅大原櫻子比我想像中出場多左幾秒，夾埋接近有10秒戲，仲有電視中大頭訪問，已喜出望外。😂😂 有半首佢嘅插曲同全首主題曲聽，我已經滿足離場。其實佢跳舞底好強，電視中的高難度啦啦隊舞佢練一日已跳得很好。佢冇得演其中一個隊員有D可惜。宣傳完畢。😏😏

𠲖家BSスカーバー播緊CARVIVAL

今天SoftBank Premium Live會場。

張ig相有3千9百萬like

假的。用來影相的道具

一定假啦，純粹要39的讀音

大原櫻子プレミアムライブ

1 Over the Rainbow
2 真夏の太陽
3 Happy Days
4 Coming Soon!!!
5 瞳
6 ひらり
7 明日も
8 青い季節
9 踊ろう

でした。次はトークセッション

好想睇。不過應該冇得播

櫻子IG更新，呢套衫幾可愛，有D新鮮感

係咪扮緊蜜蜂

橙色的蜜蜂

結他手的馬尾好正

現場睇呢個孖辮結他手肯定好攪笑。
不過昨日さくちゃん狀態好似麻麻地

Ｑ：「さくちゃんの原動力はなんですか？？」

A：今の状況でいうと、ファンの方達。

自分が今日、喉の調子悪いなって思った時でも、真心を持てば、何かしら歌で伝えることが出来ると思うから「心」っていう字を始まる前に書くんだって、、

今日係すず 19歲生日

櫻子要保重呀，不過偶然病下都未必係太壞事

原來櫻子鐘意食smoke chicken, 一來唔會肥，而且又可以補充體力去做舞台劇。

我都想病吓請病假

佢D喜好真係好可愛
但係點樣睇會係唔肥

請病假唔一定要病先請得

煙嘅肉少D脂肪，而且唔食皮更少脂肪

有無人可以係b站幫手down 櫻子演唱會上半字中場？

我迅雷down緊都係0kb 重裝左都係咁

唯有試多D唔同o既網站

今晚我試一下

結衣老公巴打，你係咪指 CARVIVAL雙語字幕上半場嗰個？

失敗，download 唔到。唯有安裝bilibili apps再下載，但要在apps內睇

係呀。不過唔該哂巴打。

咁我唯有陣間番去用wifi開apps down啦

好想去買演唱會之前知道哂櫻子首首歌既意思

特別係好想要踴ろう既中字歌詞翻譯

學日啦 或者我幫你譯啦，你想要邊首？

巴打想去Zepp tour?

譯了踊ろう、有錯請指正,one punch巴都識架
街のノイズと小鳥たちの歌
城市的聲音和小鳥們的歌聲
眠れない夜も 朝を連れてくる
還有睡不著的夜晚 把朝早帶了來

今日の自分は昨日よりましかな
今日的自己 比起昨天進步了吧
大丈夫 太陽はちゃんと見ている
沒問題 太陽很清楚地看著你呢

息が詰まりそうな毎日だけど
雖然每一日都令人窒息
その先はきっと自由だ
但在那過後一定是自由

どんなときも 優しい人でいたい
無論什麼時候,都想做一個溫柔的人
あなたを守るために わたしができること
為了守護你 我會做到
だからどんなときも 勇気忘れないで
所以無論什麼時候 不要忘掉勇氣
信じていてほしいの あなたが持っている力を
希望你相信自己擁有的力量

毎日の中で「希望」見失っても
每日裡 雖然都錯過了「希望」
時の流れがそっと助けてくれる
但是時光的流動卻溫柔地幫助了我

答えを急ぐことなんてないから
不是什麼急需要答案的事
歓びはきっと待っている
快樂一定等著我

どんなときも 優しい人でいたい
無論什麼時候,都想做一個溫柔的人
あなたを守るために わたしができること
為了守護你 我會做到
だからどんなときも 勇気忘れないで
所以無論什麼時候 不要忘掉勇氣
信じていてほしいの あなたが持っている力を
希望你相信自己擁有的力量

踊ろうよ 踊ろうよ 踊ろうよ 朝まで
跳舞吧 跳舞吧 跳舞吧 直至天亮
明日のことなんてわすれちゃってさ
明日的事就忘記吧

一人じゃないよ みんなで笑いあえたら
不是一個人 而是大家一起歡笑的話
いつだってほら歩き出せる
任何時候 你看 都能夠踏出一步

どんなときも 優しい人でいたい
無論什麼時候,都想做一個溫柔的人
あなたを守るために わたしができること
為了守護你 我會做到
だからどんなときも 勇気忘れないで
所以無論什麼時候 不要忘掉勇氣
信じていてほしいの あなたが持っている力を
希望你相信自己擁有的力量

「希望」という名の光を
以及「希望」之名的光

踊ろうよ 踊ろうよ 踊ろうよ 朝まで
跳舞吧 跳舞吧 跳舞吧 直至天亮
明日のことなんてわすれちゃってさ
明日的事就忘記吧

多謝林田巴打翻譯